NBA欠波叔一個冠軍

點睇波叔去邊隊，廢隊都變強隊
當年唔係聯盟玩鳩佢，果陣入到湖人，冠軍戒指一早攞左

以前高登仔成日講欠波縮一塊西決地板，
依家又欠佢一個冠軍🏆

我又嚟亂入啦
[第132日]我諗我地仲可以玩多至少七個月至三年

爭佢老味
自己打唔贏 怪邊個

佢都幾搞笑 佢係勁

不過冇計圑體運動

撞正宇宙湧就算啦

打黃鋒都算齊腳

史杜積高域大胃西 讚特拿到咁都入唔到西決

係咪次次俾宇宙勇淘汰先？

快艇個陣會唔會仲齊啲

殺到GDP無力打西決

早兩年打勇唔係g7 先傷真係有機

波縮同kobe 唔係比聯盟玩鳩一早過埋jordan 7冠都有

又要錢又要冠軍，有冇咁撚荀呀

你個名

家下榮縮毒撚胡蘇都可以組隊，波叔就俾人當On9